其實依家仲有幾多女出街會素顏？

我女朋友

靚唔靚

柒

再懶都會搽少少唇膏
成個人睇落去精神好多

幼稚園好多

小學生

有你認唔出唧,
港女落左妝, 老母都唔認得
落差大撚到

所以女人你預佢落妝樣衰八成就啱

其實好少有咁誇張
好多讀書識既到依家約出黎咪又係咁既樣

我以前做過間公司,
朝早見到條女未化妝個樣我真係唔認得,
但又好似有D面善, 我對住佢黑人問號咁既樣
差D以為佢係黎掃地嘅

你睇慣咗
如果陌生人睇佢素顏同化妝就差好遠
特別港女飲食唔健康唔做運動休息唔定時
30歲後殘到你唔信

我女朋友 唔識化妝
最多搽唇膏 皮膚好好

真係有咁誇 但出面d靚女已經唔係多

中學學生妹